（孫興敏自由了）韓國打爆日本慶祝區

大韓民族又然
oppa
我代表熱刺歡迎孫興敏重獲新生

反熱又輸

敏大叔

孫興民 化妝神龍

比錯負評
Son ho ball

支持韓國大男人原爆連登毒撚

小妹下面真系濕能曬
我真係

禾真系巧kai先

hi 臭鳩猁

你既死全家

sor打錯字利記 死全家

pish

利狗偷偷留下負評

韓國隊加油
頂撚住呀

oppa
巴打建議你加入我哋熱刺大家庭